［721 物資組入 -唔好用牛皮膠紙痴鞋

要用就用皺紋膠紙痴，牛皮膠紙黏性好強而且難撕開，絕對唔適合

要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋
要用就用皺紋膠紙痴鞋

Push

劉明

推

721

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推
而家最大漏洞係鞋同袋
cover埋依兩個就算事後拉到都好難毫無疑點入刑事

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

濕水就無用...

再推

再幫推

預左每次袋同鞋都會即掉，做到真正Be Water。

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

我無野講

多謝幫推

Thank you

幫推

有次夢遊見到有幾個人係痴左對鞋 但除此之外真係冇見過人痴
對鞋真係好易認大家要小心

當然呢個係最好嘅方法，不過大部分義士都唔會咁做。但絕對強烈建議做過高危動作嘅義士要咁做

各位保護好自己

push

唔好話無用，鞋係我地最鞋dum既一樣野，痴左保護自己先。

——— 七大訴求 ———一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

同埋依隻膠紙有啲透，如果可以就痴多幾層，一係痴完一層皺皮膠紙之後再痴其他膠紙

——— 七大訴求 ———一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

有用大推

其實應該大家集思廣益投票指定買某一兩款 最緊要冇logo夠平
eg uniqlo/bossini/女人街

鞋既話白飯魚係無敵 不過唔知大家肯唔肯

袋要rain cover

皺紋膠紙好似好透 會唔會cover唔到logo?

實測過，買D比較厚身嘅皺紋膠子可以cover 到。
再唔放心就包兩層，一定睇唔到

G持

痴膠紙係最簡單又實用方法，好多義士都唔想帶多對鞋
當然全身衣物鞋扔哂係最妤做法

推啦

psuh

鞋套 袋套 有無邊隻推介？

提咗好多次無人理我，仲有黑色電線膠布都一流

大家記得遮耳仔呀！！！
好多人特別係和理非戴完口罩就算頭髮就話可以剪姐 耳仔冇得搞呀

搭單問
迪卡儂個19蚊背囊可以買邊款 rain cover遮一遮？

膠袋或者直接扔

因為個袋入面全部都係gear
一掉嘅話入面嘅gear會拎唔到返屋企

想問用咩膠袋好

搵個厚身唔透光膠袋包住，再拎膠紙痴住但唔好痴得太實

推721 post! 唔好講張超雄住!

好多人唔知rain cover 除左遮袋仲有另一個作用，就係比狗抓住個袋可以金蟬退殻，爭取多少少時間逃生，請廣傳

推返晒 721 post上熱門

721金鐘見
推post
文宣呀

買對黑飯魚都唔錯

推推推

721 見

買左10卷721幫大家痴

PUSH

我大多你20卷

推721 post，全面人手置頂
反五毛洗地，不回不理任何非721非反建制post

認為係應該要討論嘅post ->正評+推post->長期置頂，不被湮沒 -> 更多人做正確嘅事
認為係分化、摟屌、轉移視線嘅post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 三毛圍爐互屌 -> 自然死亡
做自己認為正確嘅事

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
7大訴求記住阿!!!!

落雨天時可以呢個

【置頂】金鐘逃生巴士指南

———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

push 721

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

推， 721見

thx巴打 等陣去買返卷

Aeon 12蚊店會有鞋套賣for 園藝果d

鞋套會唔會跑跑下仆街
一仆街就死左九成

一卷點夠，要派街坊

高危可以去gu買鞋99蚊

膠化最好 唔係牛皮膠 唔係皺紋膠
買膠化係膠化

其實正如唔知幾樓講，鞋作為最大盲點，可以買白飯魚/深水埗/雜嘜鞋做一次性戰衣，會唔會之後收集送去救世軍之類嘅二手店，然後義士又可以去二手店平入，以此建立一個高效嘅鞋循環，以打亂透過鞋底鞋印捉人嘅盲點？
唔知有冇人識啲救世軍義工睇下可唔可行？
利申讀環境

用襪套住隻鞋得唔得？

物資組請留意

好呀 怕落雨對鞋濕
濕鞋唔舒服呀
呢個方法

用黑色垃圾袋，又厚身又防水，走時一鳩掉咗個膠袋就得

pish

where?

pushhhh 721721721

幫手推

黑色嘅話有種叫 「膠化」（Gaffer tape)嘅膠紙
玩drama嘅人應該會好熟用成日用
用嚟痴電線 做marking又得
貼落衫同鞋到又得
唔會留痕跡
一啲大型文具鋪有得賣
要玩black bloc嘅話可以試下
始終皺紋膠紙係白色有啲顯眼

Psh

721 推上去

推呀

混亂情況會踩甩

20歲河南青年來港打工墮碎膠機絞碎腳 父母痛哭「我的孩子太可憐了！」

請大家幫手入去負評然後上一頁
啲死人三毛係咁將啲垃圾推上嚟

如果直頭照着到番屋企先掉風險大唔大

721見

鞋就、深色ultra boosts 果類公廁鞋款
袋就Decathlon 求其一款（極力推薦19蚊果隻）
無嘅話就平平地買個黑色背囊套cover住

準備越多、疑點越小

祝大家武運昌隆

3m或成為最大贏家

五大訴求啊！！ 唔好比人分化！！！

推
———————-
我無野講

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊上

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心理準備

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

我無嘢講

唔好痴
好易喺鏡頭追蹤到你
同埋佢可以化驗到膠水

721港島見

咪撚on9 啦
幾千幾萬張膠紙，你要搵返岩嘅膠紙match 返岩嘅鞋，係幾難嘅事。而且，冇人叫你扔係現場，我可以途中扔，返屋企樓下扔又得

登入同登出用唔同色鞋帶, 增加駭客爆AC難度

袋用防雨個d膠套

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

pusj

大家收物資要小心
對方搵人影相
保護自己

是但去decathon又好 樓下鞋鋪又好
平平地買對鞋 用完就掉好過啦